[自首系列] Iz*one 兩大空降閪 duet 慘遭前輩處刑！

話說近排Kcon LA 我最鍾意既兩大主唱 柔寶同彩元天使有合唱special stage
點知聽完真係好失望 要技巧冇技巧 要感情冇感情
點解都係produce系列出身既前輩IOI 兩大主唱既west sky可以高班咁多
搵佢兩個出黎獻醜 不如揾其他囡囡露下腳俾人打下J好過啦

Iz*one 油B 牙降

I.O.I 世正 璉靜

作為佢地既忠實fan屎 希望佢地快D去搵警察自首
如果唔係好似勝利咁俾人塔入冊就唔好睇啦

So?

我支持佢地兩個
基佬可以負皮我了

唔知點解聽世正唱歌就好想咸...

世正咁正唔solo浪費左

樓主弱智

我支持彩柔
你們可以打我了

盲反垃圾

聾？俾世正璉靜屌打喎

絕交

#3 係邊個嚟

點解係自首系列

不知幾好聽
死GAY佬唔識欣賞就躝啦

yena pudding

牙降真係垃圾

牙賓突然咁感性...

因為mnet俾人查緊produce造馬丫嗎
拉撚晒D空降閪去坐花廳就岩啦

嘩 你覺得好聽咪好聽囉
洗5洗人身攻擊牙射疤佬

jer係BoA?

果位會然改左一個好fun的名....

你人身攻擊人空降閪先

今次BUY你

咪臭系

攝石降唱歌無感情 機械人咁能樣 你聽能埋我果份啦..